話就話五大訴求，缺一不可，但其實真係有可能釋放晒所有被捕嘅義士

真係有可能咩

推

理性而言，佢哋會要求如果放被捕人士就要特赦埋警察

.

參考返當年icac

所以我覺得捉番啲濫用暴力嘅警察就夠

如果唔係釋放
但係改返合理控罪呢？例如刑事毀壞
但死黑狗方面係告酷刑罪
咁收唔收貨？

其實差異我嘅個人角度來講我會收貨

*其實淨係以

3萬幾個
邊個捉?